講到美國人咁憎trump 想問你地係咪覺得佢下屆選唔到 貿易戰停止？乜同官媒口徑咁似既

仲要上Twitter 到同侵切割
係咪傻撚左

如果我係美國人
見你咁唔尊重自己總統
我就唔會同你客氣

我心諗你班香港人咁撚傲慢
人地點都係民選總統
你有撚份選？
乜撚野not ask for trump help
我屌你老母啦

其實美國人好多時去到外交，民主自由概念就會好團結，尤其揮美國旗令佢地想起founding fathers
邊會嬲豬分你地提浸就唔代表國會

你班畜牲入黎解釋下丫
今日環時話搵侵侵搵美國等同咩搵黃鼠狼保標
點解會同hocc等泛民口徑咁似？
係咪要好似公民黨余若薇咁講
要靠道德戰勝而非美國？

分化撚露哂底

點解你覺得下次唔係佢做就唔會打貿易戰？
一直討論都係最驚Biden做到先會討好中國

其他人贏一樣會打落去

根本愈單純愈有力量
你搞撚埋人地美國內政的野就係傲慢同唔識禮貌
Hkaa成功引起美國關注原因都係咁
連佢地口號都可以輕易上頭版
班友就係到懶識人地內政指指點點
如果你係美國人你會咁諗
咪就係覺得你香港人勢利

唔好講d冇把握的野
一直以黎都係侵侵逼到大家有共識打貿易戰

所以你咪唔係美國人囉

侵訪問英國果陣英國人整個吹氣公仔出黎

美國出左兵未？

咁你搵左英國幫你香港手未
舉英國旗都舉左咁多年

打貿易戰唔代表要幫香港
事實上佢為咗快啲傾好 完全可以犧牲香港 佢亦都有咁嘅意向 佢嘅支持者都了解

所以冇住過美國 冇喺嗰邊投票真係唔識㗎

憎乜鬼，人地美國平民不知幾愛Trump,改善失業率，復活好多行業，完善美國內需供應鏈，美元強勢....

搵美國但係唔講明Trump就唔得嘅
用下腦 依家係美國兩邊都支持我哋

如果佢敢犧牲香港 民主黨一定會捉住呢一點全力抨擊 佢2020就非常危險 所以佢唔會夠膽咁樣做去自行流失中間派選民

同上
請善用不推文回覆

收嗲啦
有機會唔用走去道德感召呀
定幾時去買軍火呀

BNO 轉BC，平權聯署已直逼90,000！！最後100米大直路！！

瞓醒未

犧牲係可以只做一部份但係唔做晒
睇落去好似幫我地搞掂 結果都係仆街

啲人好盟塞 巴打你幫佢通下個腦

何德何能啦柒頭
照下塊鏡自己做過乜先啦

唔撚係切割
係表示多謝埋其他人

你當民主黨係盲㗎？ 現今喺美國政界反共係有市場㗎 民主黨要吸引呢啲票只有喺立場上比trump強硬

巴打記得用不推文回覆